不管怎樣，他和其他人都認為營火信號燈很重要。太陽特寫鏡頭揭示了“營火”|麗莎·格羅斯曼| 2020年8月28日|學生科學新聞
當應用於舊數據時，該方法預計會出現幾次強烈的耀斑，儘管它也遺漏了一些。太陽耀斑的物理特性可能有助於科學家預測即將發生的爆發|艾米莉·科諾弗| 2020年7月30日|科學新聞
總之，這些小而普遍的耀斑可能是日冕的一種能量來源，天文學家尚未對此做出解釋。有史以來拍攝的最接近太陽的照片揭示了“篝火”耀斑|麗莎·格羅斯曼| 2020年7月16日|科學新聞
在梅茨格和他的同事去年發表的第二種情況下，能量耀斑逃逸磁層並傳播了很長的距離——高達磁星半徑的100萬倍。一個令人驚訝的發現指向了快速射電爆發的源頭|香農大廳| 2020年6月11日|量子雜誌
這些電子-氣體相互作用的特殊特徵使每種類型的極光都有其獨特的耀斑。新發現的“沙丘”是最奇怪的北極光之一| Maria Temming | 2020年3月9日|學生科學新聞
兩者都是太陽磁場活動的結果，但太陽耀斑比日冕物質拋射具有更多的能量。太陽正在猛烈地撞擊地球。現在怎麼辦？傻瓜的太陽風暴| Lizzie Crocker | 2014年9月12日|每日野獸
在過去公開攜帶論壇上記錄的突發事件中，這家雜貨連鎖店表示將遵守州法律。槍支管制組織“媽媽們”要求克羅格採取行動禁止商店使用槍支|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年8月18日|每日野獸
1859年，天文學家理查德·卡林頓觀測到一個指向地球的強烈太陽耀斑。關於那個“世界末日”太陽風暴|Nicole Gugliucci | 2014年7月28日|每日野獸
原理是正確的，但影響很小，完全可以由另一個源來負責額外的爆發。《星球大戰》中關於可居住衛星的說法是否正確|Matthew R.Francis | 2014年5月4日|每日野獸
他的話帶有民族主義色彩，他的故事引人入勝。中國宣傳強姦南京倖存者| Brendon Hong | 2013年12月29日|每日野獸
那個老黑人用一雙冷酷、挑釁的眼睛看著頭燈的閃光，他繼續往前跑。失落的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·D·沃德
當閃電把一個人的影子投射到約瑟夫腳下時，他的笑聲停止了。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種
為了使火炬燈持續燃燒，犧牲了各種材料。古德溫沙灘的浮光| R.M.巴蘭坦
吉姆立刻同意了，把照明燈交給了其中一個人，並準備採取行動。古德溫沙灘的浮光| R.M.巴蘭坦
傢俱的顏色很多，坐墊的顏色也很鮮豔，畫面也非常具有未來感。五十部當代一幕戲劇|各種各樣